車cam 一問

想問下邊度有車cam 同邊個牌子車cam 係ok

打算安前後cam

利申：新牌仔

認真問架

thinkware 或者blackvue
型號自己上網揀

BlackVue DR900S
IRoad X10

點裝？

淘寶

如果唔係錢問題，當然THINKWARE

用緊垃圾hp 6舊水左右

邊度買架？

多謝絲打講得咁清楚

鴨記...

搭單問 倒後鏡車(中鏡)cam 各位有無好介紹
有時夜晚太黑揸車靠隻中鏡 唔肯定後車有幾遠
高燈L 太多 中鏡只係見到爆光 其他睇唔到
唔該

BlackVue好多年